點解388咁撚多利好消息都妹下妹下？

求解
257入
妹撚咗兩個月就黎

Gun

？

外圍因素

因為係妖股